大家鍾唔鍾意姣婆？

嗰d簡單野話唔識 要你幫 然後讚你好叻嗰d
真係咖 點解嘅 你好叻啊

巴打投票（絲打請到二樓）
：梗係鍾意
：姣婆死開

絲打投票
：無所謂
：姣婆死開

冇人對我姣

巴打毁哂容
係女都避之則吉啦

點解仲要落井下石

個個都正皮

無人討論姣婆

得女人唔鍾意
但唔鍾意又會做

絲打係姣婆？

靚女大波做乜撚都正架啦

對住鍾意嘅人發姣

btw hello moto

靚女大波再加姣婆絕對無得頂

不如鍾意我

我都係鍾意你想嗲下你姐

賓穎就不了

麻煩伯母啦

姣婆gogogo

只有女人唔鍾意姣婆

唔姣做乜鳩女人，去做男人啦

認真
你個例子叫做姣咩

咁原來我身邊都幾多姣婆

佢姣得你都係想有著數喺你身上攞
到攞完啦，離開你，或者唔再對你用姣嘅態度對你，男仔就會上嚟感情台開post：點解佢忽冷忽熱/點解佢突然離開我/全部女人都係⋯

咁到頭來一場空，棧傷心，倒不如搵啲實際啲㗎啦

Me巴

無特別感覺
唔會因爲佢姣我所以心動

咁諗可能好仆街
不過睇吓佢咩樣，如果ok順眼
可以納入為解悶對象
咁解悶包括d咩就心照喇
唔詳談

咁點先係姣婆